黎緊會去波蘭十日 求意見

十日應該夠去哂Warsaw，Gdansk 同 Krakow？
去埋Wroclaw 又好似太chur

華沙2日俾盡！5日夠曬皮，除非你想深度遊

華沙一日走得
Krakow 2-3日左右

輕鬆喎

Stay Poland 5日？打算上面4個地方每個地方stay2-3日不等

有無去埋附近白俄羅斯 捷克 斯洛伐克之類

有時間可以去Zakopane 行個好簡單既山睇湖 好靚
華沙一日full day 乜都夠
Krakow就睇你去唔去集中營+鹽礦 始終搭車來回都要預d時間
之前有個波蘭post 有巴打suggest 左d地方 你可以參考下
Btw 波蘭物價 可以豪豪地咁洗

都可以嘅！去埋狼穴也可，波蘭消費真係平過大陸 女又正

一定要去zakopane
同krakow 集中營
覺得gdansk 好chill
Warsaw 可skip

Zakopane 真係好靚，靚到唔識講。
可以比美瑞士

去過但唔係連住波蘭去 可以好似下面有位巴打咁講，去Zakopane，
之後慢慢落埋捷克玩唔錯， prague自己比盡2日，仲可以去埋周邊小鎮 ck cb果d

睇錯自膠 應該話落slovakia，但北部好似自然景多，古城果d都係向西去捷克多

巴打幾號去？我16號都去喎

謝
物價都係其中一個想去嘅原因呀

喺柏林去gdansk係咪淨係得德鐵 如果prefer火車

warclow得閒咪搵下小矮人囉

仲有座情人橋……

華沙真係好雜好多人

都係克拉科夫最正

就算夜晚人都唔少

但無華沙個種好似通街都係賊既感覺

16號已經番左香港

咁正 波蘭價錢 瑞士嘅景

個個都話Warsaw 一兩日夠 甚至skip

全部都係戰亂後再起返
無特色 又唔靚

去Gdansk既話可以去埋Malbork
火車半個鐘多d去到

有諗過呀

華沙

點睇lodz?

Warsaw 真係去唔去都擺

Krakow 可以預3日 去埋鹽礦同集中營 ，個old town 都幾靚

個人黎講最鍾意Gdansk ，係海邊 幾靚 幾有feel